要不減辣通過!!!

法案仲未過架
要諗辦法全力游說不減辣通過!!!
冇左呢個機會借外力打仗，我地就輸架啦!!!
唔好淨係唱國歌喇!

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可